講留鬚留得型，沈震軒絕對係全香港頭5名。

佢彷彿為留鬚而生咁，唔留鬚雖然都算靚仔，但絕對同留鬚係兩個level，連All Black加留鬚呢啲唔係好多香港男人carry到嘅look佢都可以carry到 聽過人講話佢留鬚係港版嘅碧咸，我都認同。

循例補返幅唔留鬚嘅圖居

宜家去左邊？ 結左婚未？

唔留so好似馬嬲
人中太深

脫唔到陣鴨味

係咪得我覺得佢同徐榮似樣

鞋抽

成個唐文龍咁

的確有啲似，兩個留鬚都好型。

Parco 對囝囝d taste 都差唔多，前度有唔驚

仲有4名係邊個？

樓主九up啫

去台灣結？

胡卓希？

好似馬騮

鞋抽馬騮

小斌女

Trivago 收你皮啦
佢先係全港第一

苗僑偉、林文龍、梁朝偉、黃宗澤

一個mcm已經屌打啦

本身骨架細，點練都係弱弱
同埋一開聲大0咁
不過5官真係好靚就真嘅

第一張有D似唐文龍

讚同

有個新人好似係叫柏天藍都唔錯

mcm

第一張似瘦版小肥

gay test

點解好似咁多人like佢咁

但把聲真係好camp
個性格又bitchy大0咁

有眼鏡靚仔好多

太多毛不了

方面不了

正

mcmcm mcmcm mcmcm mcm

見過真人 好一般
又唔算高

1定0？

李克勤排第幾

He is damn gay

成個元華咁

Mcm香港第一

偉仔

嘩屌

係男

認真係靚仔入面來講 佢好一般

真係好靚仔，不過好似唔係好高

啊部寬

陳浩然好過佢，加埋口純沙駱

馬志威都唔差

依家去咗邊？好似消失咗

普通人嚟講當然算靚仔
但明星嚟講好普通

乜撚嘢弱弱

蘭桂坊USB

好似潛左水咁
最有印象嘅劇已經係前度

靚仔留唔留都型
柒頭留唔留都柒

嘩好耐之前

我叫浩然

酒店？trivialgo

竟然仲未有林德信

𠵱樣真
不過又唔係係靚仔留都型

Who?

斯文又得 man又得

N-O No

俾人拘留左72小時？

另外4位會係邊個先

沈震軒真係好靚仔

Mcm真係好正

好似連心口都有毛

好想嫁比佢

咁你都知

林子祥 梁朝偉

好核突喎

佢後生到3X都好正
4X 開始老無法

唔知你講果個係乜水

睇#23

好老又係藍C不了

巴打睇黎係mcm fans

咩叫大0??

留唔留都咁型

gay bar usb

唐文龍

隻眼不了同埋依家好老

真係好撚樣衰

猩猩王

每次見到呢張相，
就諗起啲好多陰毛嘅女人

嘩嘔

莫峻名世界第一！！！

當連登仔學人留鬚

喂新亞

大帥哥

其實最好睇應該係高以翔

林子祥個仔講左未？

mcm 93年 個樣咁鬼老

柏天男

想比佢屌

主要係佢剃咗鬚太柒個對比太強

呢個好撚型同靚仔
我係仔都覺得，非gay

徐榮就真係型喇

中POINT

你唔好撚我地啦

樣夠打

跛co哥都冇

入住請敲門個男主角都好型

地鐵同車廂見過佢 幾大隻 幾靚仔

成個山賊咁

留鬚黎講唐文龍型好多

睇硬照好型好man
但睇片成個八婆咁

出左櫃未

唔知鷲哥同mcm 可唔可以取代林文龍同黃宗澤呢

咁岩聽緊紅日

佢一向都係造型災難

冇野ma佢上唇中間冇左一忽咁好撚難睇喎

咁張敬軒都係？

入黎就為左睇mcm

完勝

真心型

冇徐錦江此post已完

咪mcm

無乜說服力，不如搵d留鬚唔型 但唔留就好型既相黎睇下

就咁睇咁多圖個撚個都係靚仔 做乜鳩都型wor

林德信

陳冠希、陳鍵鋒、馬德鐘囉

好老呀阿叔

我都諗起佢

馬志威都好撚正

仲有佢 佬味重

果然ugly
印巴樣

完勝上面果堆

sorry 想正評 㩒錯左負評

微辣嘅霍哥留鬚都好型，不過都係一唔留鬚就冇咁型。雖然佢唔係香港人但都想講下。

大叔一個

GAY佬最鍾意佢呢隻樣

係，核突

點解人地啲鬚咁密

Mcm世界第一
佢連性格都好J，自然不造作，青春師兄feel～～
中大仔讀到書

出大絕 何必呢

做我老公

一睇就知gay啦，為零而生

條眉想點

條眉毛好多雜毛

留鬚都無人講佢
濃味

好撚核突

冇iron man?

蘭桂芳usb

唔知咪唔知囉 有咩問題

依家usb都無乜人用啦

沈震軒其實幾適合做陸小鳳

好撚猥瑣

你講完之後j唔落了

洪天明？

有鬚冇鬚都好正

人地拎萬幾蚊去紋出黎
同你係廁所拎把較剪剪幾個鐘點比

無問題，今日開始知就得啦

好型！

上節目講過自己173

香港巴爾

佢既長髮signature 過留鬚

三哥簡直型爆啦

5官係靚嘅
不過矮

你係咪呃負皮

我都覺得佢好型 感謝巴打幫手貼圖

迪基亞樣

咁耐冇人講金城武

有呀
好早就有人講

講緊香港呀

宜家係銅鑼灣

講起眼鏡 我覺得同mcm一齊做model個angus仲型
撞過真人應該有米九

Ching識貨潮佬之中mc仁最撚有型

可惜撈極唔紅

靚仔留唔留都靚

冇蘇柒矖

個形像比較似邪派，喺tvb嚟講好難做到主角。

其實佢係留好d㗎

你講沈？佢離開咗tvb好多年啦

佢仲簽左唱片公司添 不過都唔知佢有唱過咩歌

我知道，我意思係佢之前喺tvb嗰段時間

聽聞係好矮

是1，也是0，是10

睇到張圖個人自然地開始震住笑

唔係發哥咩

個樣太猥瑣

你唔講我都唔覺 你一講

唔留鬚嘅沈震軒

咁多頁都冇佢

kobe嗰陣好型 好似多左幾多gay fans

潛行追擊嘅爆燈最型

第一張超型
第五張勁靚仔

好撚柒喎
唔係好張國榮就乜都吹奏喇

竟然無佢個仔

拎張後生版啦ching

尾4周華健？

林雪

好想俾mcm屌

有次瘋狂like佢啲相 發現佢有㩒返入我ig睇

入黎諗住睇沈振盈

嗚啊
我又要

你好可悲

佢留鬚唔係唔得 但要修囉
佢而家禁樣一忽忽真係不敢恭維

但佢睇個story係我同男朋友既合照

屌 以為森美

去咗同莫凱謙夾band

日日上連登
未結婚

雖然好鐘意金城武 亦覺得佢係最靚仔
留唔留鬚都型
但留鬚嚟講
沈震軒感覺更勝一籌

嘩屌x2

但佢之前有好多女朋友wor

link?

想同你做愛 ok?

屌 我以為呀差

LM

問過最型醫生 Tommy cheung 未？

可以操線條唔操大架姐

i am not gay

唔知點解好gay

屎萊姆 一定全港第一

林德信屌打

好提子啲人可以留得咁靚
我點留都係程大嫂咁

徐錦江正啲

整容西黎

整容前乜樣？

浩然都冇？胡卓希
佢前幾日up左張冇鬚相 差d認唔出

我150 高，上次見佢真人同我差唔多高

咁都柒

Who.jpg

都靚仔 但冇咁0死角 輪廓冇咁靚

有冇咁誇呀

點解你知

見過沈震軒真人
好高大好大隻
靚仔到痴撚線
好葡萄

兩個一齊玩雙頭假狗

178左右？

Big gay

屌！真人同相差好撚遠喎
喺觀塘既studio撞過
留鬚四眼仔一個
我朋友同我講話喺KOL黎
當堂嚇一跳 然後得啖笑

搵女朋友搵着你啲咁嘅閪女人真係陰撚公

係phyiscal 見過佢同連登男神家明做gym
家明著件白色tee又矮又瘦成條毒撚咁
沈仔形撚到仆街

有冇相睇下

做得明星走呢條路線都整過下架啦
大整細整姐
不過佢未整前都靚仔啦 本身唔靚仔點整到咁靚仔
但未整前冇咁0死角囉

1000 1Q OK?

見過真人就唔會咁講

啱啱先有套《入鐵籠》上完畫咋喎

咁我又覺得兩個比
唐文龍型好撚多
依家仲要多種成熟得黎好似邪邪地既眼神咁
佢有氣質過沈

人既品味果然係有分

目測應該有米8

兩個個feel好似

10000先考慮下啦

mcm真係靚仔到仆街

嘩 真係收晒皮 不過你收

思想出軌

應該冇咁誇啩⋯

古思堯算唔算

咪搗亂啦

你地男人睇大波妹 想屌就得？

佢真係好型
大隻又得，麻甩又得，暖男又得

邊個佢

難啲，我個人覺得

整容又恐同 不了

個髮型

佢留咗鬚幫佢升幾個grade，樓上成班天生靚仔留唔留都型

好正，留名先

好過依加啲韓仔頭多多聲啦

陳豪最型時期

今次我地保釣呢 喂喂 企開d啦 釣你老母

黃宗澤？？？

係呀，你可以睇返潛行狙擊。

鬚都有得紋既咩

去mokhoihim IG睇

其實真係唔覺佢有幾靚仔

吹撚到我係佢fans都要講返聲佢差既係高度

見過真人俾盡應該都係173

面有鬚唔得

唔會173啩

佢正正常常唔笑，其實完全唔猥瑣。

第二張相我以為謝天華

黃嘉樂

佢都幾可惜
做咗20年都唔紅

唔知點解我覺得佢個樣好鬼佬feel好mix feel

mcm真係好靚仔

又高大又靚仔;演技ok;正派同邪派都做到。紅唔起真可惜。

唔番其實有啲柒
但係留左好撚型

喺街見過佢拖住女朋友
唔係呢個黎

七竅玲瓏心

御用女主角細佬

對佢最有印象係側田首"男人ktv"既MV

佢年紀都唔細啦

使徒行者果時覺得佢好正

見過真人, 172~3

其實有無人完全分唔清呢三個人
馬志威 莫竣名 胡卓希
路線好似 又係拍下mv 做下平面model (尤其眼鏡brand)

利伸：無跟得好貼

屌你老母家陣上緊台灣連登？點解有弱雞唔用用啲on9 term？

同之前見到有個POST講咩地味一樣咁撚ON9

麥浚龍？

但沈個樣好猥瑣
睇見唔開胃

林德信
朝偉

佢啲面部表情好作撞喎

其實乜水
google淨係出手袋比我睇

我入黎就係想講佢好樣衰
本身已經鹹濕樣
留埋鬚

邊個黎

楊潮凱

個時未割雙眼皮

即係唔靚仔囉

本身幾認同，但見到斌女就轉軚

好似袁偉豪

唔似
氣質完全唔同

不過有樣 矮dd可以接受既
果陣睇一路向西伯利亞，佢同trivago個身高差

agree

172-3比國貨城高出一大截了

國像城幾高？

165-168

柏天男屌打

170以下真係好難接受

係咪演梗耶穌啊？

沈震軒真係gay?

聽聞好摺

你唔講我真係唔知係李克勤

第一個就諗起佢，真心正

屌你老味 㩒撚錯左正皮

佢就係猥瑣先好笑

仲未有人講

第二張圖痴撚線

依條友撈左咁多年d 演技都係新人咁款

張伯倫

係囉我覺得幾有Class 點知無人同意

放李思捷出黎做咩

完全無美感

本人？

古明華

不如自貼睇過

邊個咁醜？

香港Logan

呢個正

法比定係拉登

都話香港人囉

鹹濕阿伯

高天就 (aka 吳岱融) 都幾型

有冇人覺得佢似馮淬帆個感覺

冇鬚似憂鬱版nicksung

問過善立文未？

瑪嘉烈與大衛

個時跛co 個套
兩個留鬚型男
睇到想射

見過真人幾次 都依然覺得好
同行個男性朋友都話佢靚仔
望佢對眼好似畀佢吸咗入去

成個賊咁

三哥好正

佢係model喎好似

俾你搞到好想瘋狂like佢相我愛mcm

絲打角度覺得mcm留得都好型

唔係留鬚就叫型架呢個留到咸濕猥瑣阿伯咁

呢條撚樣都似金城武 咁我真係成個古天樂咁樣

識真人就唔會咁講

笑撚左

就係睇咗呢套覺得佢都幾型棍

好想見到 我應該會怕羞到鳩縮
係咪好矮

講多啲

郭富城咁靚仔咁型 真係爭個身高

劉丹，徐榮

嗰排我啊媽有次係7仔見到佢 話佢帶住cap帽
係收銀俾錢嗰陣同個職員講 (把聲好沈咁講）
要多條司華力腸啊唔該

次次諗起都覺得好好笑

本身個樣都已經衰 留鬚仲顯得成個咸濕佬咁

爆登

笑到肚痛

問咗我未 MCM喎

做乜個個叫晒佢簡稱

個唔知乜mcm咁撚多打手好撚柒喎

有次係大埔見到佢運動look自己企係條街中間
食面包飲維記脫脂奶

好撚柒

正想講 Eric Kwok

諗起都覺得形
如果第2個做就係毒撚

真人型唔型？

都型既 不過佢出街著得好hea
風褸 長運動褲 波鞋 大背囊 cap帽
但feel到好高好大隻

梁朝偉一定香港第一

好似耶蘇

陳冠希有冇留過鬚？ 印象中真係唔覺有

見過佢做gym
型撚到仆街

173應該係真實身高
著埋鞋佢大概175到啦

唔緊要，九成人覺就得

屌你老味成隻馬騮咁都叫型

目測165左右

樓上啲人仲話好戲 真係得啖笑

屌成個痴漢咁

好似冇

や

沈震軒都要去呢啲濕鳩健身到做
我以為佢又係會去啲咩咩fitness 個啲

幾高左右
巴打幾高 佢大約高你/矮你幾多？

點樣可以留到佢咁，天生唔多鬍鬚

蒼桑look唔似個個carry得起
佢似吸毒多d

佢真人就係咁，皮膚又麻麻，路人feel

文青feel

唔可能165吧

沈震軒同張景淳好friend架咩

再一次引證上天係公平

好撚污糟邋遢

睇佢做節目係咁講粗口 覺得佢好真好可愛

你當史來母死架？

三哥

Edison留鬚型唔型

未見過，但我覺得唔適合佢。

影相影到個人咁矮

呢個台灣人黎

呢個叫乜名

mixson wong

成個道友咁

個皮帶扣加條鐵鏈真係一絕

成個大J咁

Ewww retarded

How about余文樂

係啊性格好可愛
因為佢 睇左西伯利亞同入住請敲門
好想繼續聽佢9up

識真人？

太文青乾淨利落no
太大隻佬味太重
Mcm剛剛好

我得佢留鬚有全港頭十型

柒撚到嘔 最尾唔係著件皮褸 得件白背心既話 真係豬肉佬 賣魚勝咁 同林雪差唔多

仆街完全無諗過佢會出現係呢個post

第一？
單立文啦

香港最型長毛

張震都ok

阿gill係twins演唱會話過佢係八婆

Casting 見過下
真心覺得麻麻

嚇撚死

馬志威係都呢張啦

淨係講鬚佢啲鬚最靚

我本身睇西伯利亞係j trivago
睇左半集已經變左心

關楚耀呢on9?

Trivago 太斯文老正有點悶 唔知有包袱定點

同埋好似有啲肥

佢都30歲啦，同埋佢塊面有d膠

都幾罕有 明明高高大大又五官端正 但成個人感覺好猥瑣 加上trivago煩撚到 呢條友負分

覺得有啲腫
佢其實除咗依個廣告，好似都發唔到圍

有係viu 做下節目
不過個個都靜係認得佢係trivago

viutv真係收容好多依類人

猥瑣黎講，樓上霍哥高佢好多班

收容
仲有全民造星果堆